500上1萬

1630 黎巴嫩 +1.5/+2

1000都上唔到呀

JUMP

高進？高中就有你份

恥笑